我打機覺得 Discord 通訊軟件幾好用

如果無左WHATS APP 、TG果D ......
Discord大家覺得點? 台灣果面打機都多人用....
免費用E MAIL就可以註冊..唔洗手機NO.
同TG用法差唔多 開GROUP就可以入 仲要有得多人即時對話
但一個GROUP限幾多人就無研究

佢封得一個，就可以封哂